淘寶傢私唔肯送香港？

請教各位，係淘寶睇岩左個鞋櫃，問左幾間都話香港唔送，就連以往可以送到內地集運倉再轉運香港都唔肯，係咪有咩原因呢？ 有冇辦法可以運到過來香港呢？唔該晒咁多位Ching

集運

官集唔得咪用私集

一邊話反共 一邊用淘寶

又淘寶 又想入政府做督學
轉個頭又話要教好小學生

生蟲都買， 無得救

冇錢咪唔好買